有冇收買佬最近見過義和b

呢件垃圾

耳和鼻係未來球王🙄

信唔信我一野屌撚死你老母？

非洲球王

收買只收仲有用既野

清好波

我到現在終於沒有見——大約義和b的確死了。

新年流流

我都想講呢句

前幾日同條女過大海唔得閒上波台牙

扑野都要過大海搵房
做港豬真系橙

好撚貴，又豬錢

你都無女

我有女牙==

記得搽cream 對佢好啲

食飯之前幫佢沖涼洗白白